讀書就專心享受校園生活

成班死傻鳩上黎開埋啲垃圾o camp post
O你老母臭閪咩 好撚煩呀

樓豬酸到

洗葡萄班傻鳩